連登block user 連post 都睇唔到簡直係德政

一見五毛煩膠即block 之後佢地再開post 連睇都睇唔到 耳根清靜